POLYU成為曱甴屋，一晚係外國捉左700人以上，曱甴屋入面既只係利誘，多得你班貪玩既唔少

各位手足，身位和理非，岩岩行完街回家，黑警搞到成條街冇哂車。

今次真係多得你班戀戰既中學生，Poly仔唔少，外面既人再一次被黑警前後反圍捕，放彈逼所有人走去內街出大路，一出去即刻比人拉，幾十個幾十個咁拉。

仲食緊花生睇直播既垃圾，我屌哂你地老母！叫出黎唔撚出，食屎啦死仆街花生友。

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

分化放負撚？